全能狗 全能狗 我知牠能夠

我知全能狗帶獌聯經過一切

牠醫治獌狗心靈 使爆閘者自由